補習請人一問

大家好，第一次出post，有錯/1999唔好屌咁大力

話說我7月就開始失業啦，咁一直都好想有自己既事業，就開始租左個地方，自己做功輔+專科補習，都係小組咁補功課，專科就1:1 /1:2，希望儲到客多就可以做到生存以上+work life balance。

最近發現左一個問題，唔知係學費收得太平，定依家請人市價咁貴，我見出面補習社請人得$50-$80人工，但我出$120/h請大專/大學生，total3hrs，其實都俾晒所有學費出黎，但都係無人願意做，有埋的士津貼（唔多既，但因為自己知地點唔方便）都無。所以想問下大家，到底問題係邊？ 或者有無方法可以做好佢？

Ps. 一個學生～$80/堂（2hrs)，因為附近補習社都係呢個價都竟然做得住。 我計過如果請人，所有學費只係僅僅夠俾佢既人工+水電，自己白做同蝕租。

再Ps.自己本身係老師出身，口碑暫時都好好，但真係好擔心萬一多人就照顧得無咁好，所以寧願請個人蝕住都想做好個口碑。

黃絲學生免費就夠

其他野有人幫手

160講我1對5都ok 小一到中六都冇問題
以前係小學做過功課班
利申hku 未grad

有黃絲學生我教多幾個都冇所謂

私補

請我嗎

但我係屯門

仲請唔請人？我都屯門

請呀⋯⋯我搵人搵到灰晒覺得蝕住錢請人都無回音，好似出去打份牛工都無依家咁自虐。

私補出面成150-200個鐘1對1

有冇TG傾吓
有啲興趣

住屯門既大專生

Tg傾下？

@Leiley

補咩科
大學生，有興趣做

懶得搭車周圍行，租左個商住兩用既地方起碼叫有個竇 得閒焗下蛋糕煮下野食，實現夢想。

所以咪問下大家點搞好

做緊mnc trainer都想返份pt幫補下

pt 我而家無野做都接受到$70 一個鐘
係我屋企附近 50都得 當食飯錢
非三大

巴打你有無咁慘 蝕錢都想請你

你教咩㗎

好少見人出咁高

120真係好高
出面通常都唔過80

有興趣+1
屯門人 三大

$80係專科？太平啦
我都想幫人補，老細曾經叫我全職加盟但我拒絕左

仲請唔請人
大專生
有補小學1:7經驗
住天水圍

但俾人嫌低做左一日唔做 搞到我報左course進修都要棄😭 條友話教班有$140-160 但我得幾個細路 俾$360真係已經蝕死

功輔呀！ 無小學生報專科

其實我自己都好亂，一開始係想用功輔收人，再係功輔搵專科，但係真係無人報專科，請人又請唔到咁 錢又賺得好少（1/2卡數都找唔到） 灰左好耐。但係無諗過大家既反應咁好，咁多大西北知識型牛牛應徵/俾意見，突然間覺得好滾動，好似係黑暗中見到一粒粒發光既螢火蟲咁

可能你個位真係太西
同埋話貴個啲係咪都係大學生?
佢地做開私補咪嫌你80低囉

算係大學生😹一個lingu一個bucie
但我諗功課輔導係唔使準備任何野，但係私補要準備教材，其實冇得比。

Btw係$120/h

全職full time 日日1對20 就黎拎槍掃射佢地

屯門咩位置？柏麗？
同埋主要補咩日子同咩鐘數？
蝕住做收返車馬費幫手都得
大前提係要全黃

利申：5,6年前做功課輔導班都係收$50/hr
有間開$70俾我都唔做，同班學生有感情

樓主學費點計法？
每堂每個學生收$80？好似低左d喎
按月收費會比較好

我早兩年係屯門補習社都只係收$90/hr

我$120/h 係蝕本價 可能下個月加一加學費先得

將軍澳區好多補習社功輔開5-70/hr都好多人去做
絲打120真心好人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實正路如果你一日返到5-6個鐘我覺得D人會狗沖你

但如果黎到開1,2個鐘工我不如私補 又大機會有得HEA

正當出面補習社得50-80 仲有人狗衝之際，我出$120有的士車津都俾人嫌棄放飛機個下嬲 明明工作量仲少福利更好。仲要話遲到佢地都唔想，成班學生on99等佢地，勁不負責任。然後仲要嫌遠嫌錢少。

Tg傾 前面有tg ac

可惜你間野咁遠 唔係都想番

仲請人嗎？

請唔請人？